明明綠燈 轉眼變成連登

抬頭望去 點解對馬路如此吸引？